睇到悶 出連登app 下一秒禁返入去

有冇手足都係咁

我用web 版refresh就OK

I mean 睇連登睇到悶 諗住返homepage做其他野

下一秒就禁返入連登個app

down埋 reddit 睇國際連登仔

斬手指

冇呀傻閪

仆街P牌仔間諜

你係寵物小精靈？